<!DOCTYPE html>
<html>
<head>
    <meta charset="utf-8" />
    <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=edge">
    <title>Page Title</title>
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1">
    <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/font-awesome/4.7.0/css/font-awesome.min.css">
    <link rel="stylesheet" type="text/css" href="style.css" />
    <link rel="stylesheet" href="https://stackpath.bootstrapcdn.com/bootstrap/4.1.3/css/bootstrap.min.css" integrity="sha384-MCw98/SFnGE8fJT3GXwEOngsV7Zt27NXFoaoApmYm81iuXoPkFOJwJ8ERdknLPMO" crossorigin="anonymous">
    <meta name="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1.0">
<style>
{
    box-sizing: border-box;
}
.row::after {
    content: "";
    clear: both;
    display: table;
}
[class*="col-"] {
    float: left;
    padding: 15px;
}
.col-1 {width: 8.33%;}
.col-2 {width: 16.66%;}
.col-3 {width: 25%;}
.col-4 {width: 33.33%;}
.col-5 {width: 41.66%;}
.col-6 {width: 50%;}
.col-7 {width: 58.33%;}
.col-8 {width: 66.66%;}
.col-9 {width: 75%;}
.col-10 {width: 83.33%;}
.col-11 {width: 91.66%;}
.col-12 {width: 100%;}
html {
    font-family: "Lucida Sans", sans-serif;
}
.header {
    background-color: #9933cc;
    color: #ffffff;
    padding: 15px;
}
.menu ul {
    list-style-type: none;
    margin: 0;
    padding: 0;
}
.menu li {
    padding: 8px;
    margin-bottom: 7px;
    background-color: #33b5e5;
    color: #ffffff;
    box-shadow: 0 1px 3px rgba(0,0,0,0.12), 0 1px 2px rgba(0,0,0,0.24);
}
.menu li:hover {
    background-color: #0099cc;
}
</style>
</head>
<body>
</head>
<body>
    <header>
    <p style="background-color:blue" id="text1"> facebook &nbsp;  <i class="fa fa-facebook-official"  ></i><i class="fa fa-users"  ></i> 
        <i class="fa fa-facebook-official"></i>   &emsp; <input type="text" value="Search..">   &emsp; &emsp; &emsp;  &emsp; &emsp; &emsp; &emsp; &emsp; &emsp;
          Home &ensp;  Profile &ensp;  Find friends  &ensp; 
        Account <i class="fa fa-arrow-down" ></i>  </p>

    </header>
<section>
<nav>
    <i class="fa fa-photo" style="font-size:50px;" ></i>
            John Doe
<div class="row">

    <div class="col-3 menu">
      <ul>
        <li>NEWS FEED</li>
        <li>MESSAGES</li>
        <li>EVENTS</li>
        <li>FRIENDS</li>
      </ul>
      <input type='text' value="Friends on chat" >
    </div>
</nav>
<hr>
    Share: &nbsp;  <i class="fa fa-file"></i> Status &nbsp; 
    <i class="fa fa-photo"></i> Photo &nbsp;
    <i class="fa fa-link"></i>Link&nbsp;
    <i class="fa fa-video-camera"></i> Video <br> <br> <br>
    <i class="fa fa-photo" style="font-size:60px;"></i>
    Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quisque sit amet laoreet velit. Nulla rhoncus ultrices ipsum ut tristique. Nunc tempus diam non dolor sollicitudin ullamcorper. Pellentesque iaculis scelerisque varius. Pellentesque ullamcorper interdum erat, ut pellentesque nisi finibus eu. In quis elementum lectus, vitae consequat ipsum. Donec facilisis nisi velit, non rutrum lectus luctus in. Proin euismod semper dolor, at interdum velit interdum non. Nullam accumsan vitae lacus sagittis pulvinar.
    <br> <br>
    <i class="fa fa-photo" style="font-size:60px;"></i>
    Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quisque sit amet laoreet velit. Nulla rhoncus ultrices ipsum ut tristique. Nunc tempus diam non dolor sollicitudin ullamcorper. Pellentesque iaculis scelerisque varius. Pellentesque ullamcorper interdum erat, ut pellentesque nisi finibus eu. In quis elementum lectus, vitae consequat ipsum. Donec facilisis nisi velit, non rutrum lectus luctus in. Proin euismod semper dolor, at interdum velit interdum non. Nullam accumsan vitae lacus sagittis pulvinar.
    <br> <br>
    <i class="fa fa-photo" style="font-size:60px;"></i>
    Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Quisque sit amet laoreet velit. Nulla rhoncus ultrices ipsum ut tristique. Nunc tempus diam non dolor sollicitudin ullamcorper. Pellentesque iaculis scelerisque varius. Pellentesque ullamcorper interdum erat, ut pellentesque nisi finibus eu. In quis elementum lectus, vitae consequat ipsum. Donec facilisis nisi velit, non rutrum lectus luctus in. Proin euismod semper dolor, at interdum velit interdum non. Nullam accumsan vitae lacus sagittis pulvinar.
</body>
</article>
</section>   
</html>

